{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 호텔 프라임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインの際には2名様基準料金をお支払いいただく必要があり、追加人数がある場合は1名様当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 宿泊料金はそれぞれ異なる基準人数によって策定され、特殊客室であるパーティールームのような場合には、実際の入室人数を確認する必要があります。 もし基準人数を超えたら、現場で追加料金を支払うことになるかもしれません。 客室を利用する際にはパーティーや壁紙の毀損などが絶対禁止され、もし毀損が発生した場合、損害賠償を請求することができます。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%の払い戻しが行われます。 また、提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これに関連して発生する不利益については、当社が責任を負いません。 入室利用時には客室内でバトルグラウンドができ、PCとネットフリックスを無料で利用できます。 また、スタイラーを備えた客室や映画館のようにサイズが65インチのTVを保有した客室もあります。 ダイエットのためのルームも唯一保有しており、カフェテリアを運営しており、無料ドリンクのコーヒーを提供しています。 また、バスや大型車のための駐車場もあり、団体観光客も便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払う必要がある料金はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には2名様基準料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がある場合は1名様当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まるのですか？",
            "answer": "宿泊料金はそれぞれ異なる基準人数によって策定されます。特殊客室の場合は、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は支払う必要がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際にはパーティーや壁紙の毀損などが絶対禁止されています。毀損が発生した場合、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室が拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合、どのような払い戻しになりますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室利用時には、バトルグラウンドができ、PCとネットフリックスを無料で利用できます。また、スタイラーを備えた客室や、サイズが65インチのTVを保有した客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ダイエットのためのルームはありますか？",
            "answer": "ダイエットのためのルームもあります。カフェテリアを運営しており、無料ドリンクのコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "バスや大型車のための駐車場もあります。団体観光客も便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 591
    }
}